睇嚟唔少遊客都唔熟香港島地形

有冇有心人士考慮制作簡單地圖派發指引各景點路線？